\section*{Реферат}
\addcontentsline{toc}{section}{Реферат}

Документація: \pageref{LastPage} арк., \totalfigures{} рис., \totaltables{} табл.

Цей проект зосереджується на задачі створення моделей геометричних сцен.

\newcommand\goal{Мета проєктної роботи -- розробити програмне забезпечення для побудови графіків, що складаються з низки попередньо визначених геометричних примітивів і допомагають ілюструвати геометрію з теми <<криві другого порядку>>.}
\goal

Результатом виконання проєктної роботи є програма, що розв'язує поставлену задачу.





\newpage